本尊正翻！《女神降臨》作者上劉在錫節目 真面目為之驚艷

南韓人氣漫畫《女神降臨》相當受到歡迎，除了翻拍成真人版韓劇，由一票如同二次元走出來的偶像演出外，漫畫家作者「貓咪（야옹이）」本尊，彷彿是女主角化妝後的真人版也引起話題，包括私生活也廣受到網友關注。近日她登上劉在錫主持節目，本尊竟真的如同修圖一般走出來，讓大家再度覺得不真實。

▲《女神降臨》作者貓咪猶如真人版女主角成熱門話題。（圖／翻攝自meow91__ IG）

貓咪自從公開本尊真面目後，因為超S曲線身材與不科學的臉蛋，引發大票網友注意，然而也因為人紅是非多，她的私生活開始被起底成焦點，先前與老公鬧出醜聞也引發許多爭議，不過與老公離婚後，網友也發現她也展開第二春，與另一漫畫《青春白卷》作者交往中，不時還會放閃。

▲《女神降臨》作者貓咪現身劉在錫節目。（圖／翻攝自meow91__ IG）

這次為了宣傳即將播出真人版《女神降臨》，貓咪特別登上了劉在錫主持《劉Quiz on the Block》節目。預告播出後不少網友大讚，即便被影片拉寬放大，貓咪本人幾乎與照片一樣，身材和臉蛋都是一線藝人的水準等級。

▲貓咪本尊節目現身，外貌如同一線女星超級不真實。（圖／翻攝自TvN YouTube）

▲《女神降臨》真人版男、女主角同樣不科學。（圖／翻攝自meow91__ IG）

▲真人版由車銀優（右起）、文佳煐、黃仁燁主演。（圖／翻攝自meow91__ IG）

除此之外，貓咪還畫出了劉在錫、曹世鎬如果進入漫畫「女神降臨化」會是甚麼模樣，只見劉在錫和曹世鎬在貓咪的畫裡直接「變身成為花美男」，不僅散發出柔焦的光芒，笑容也相當燦爛，不過也因為太於「美化」，讓兩人看到皆忍不住笑了出來，預告一出立刻引發話題。

咁假個樣

一睇就知人造人

有啲恐怖

作者 屌 嚇尻死 理撚得佢係呀婆呀

車銀優世界第一

男2唔係安孝燮

NOT邊伯賢世界第一?

邊伯賢老了

老而不

Nmsl

想奶車銀優腳趾

嬲what ar

哼 eat爹拍！

車銀優好似本身個男主角

照住朴敏英黎整咁

痴線
個樣成個吹氣公仔咁恐怖
眼頭開咗
嘴唇豐咗
下巴墊咗
邊忽係真?

Shut the hell up

....我唯一追緊嘅漫畫
真人版個選角...女主同漫畫氣質差好遠
修豪完全被劣化咗
係書俊還可以....

最憎人扮李小龍

小龍問路 大龍擺尾

Fake臭晒